[突發] 支那南方航空分裂國家

竟然冇寫中國北京
作反了

知你要搭南方航空去北京啦

作反啦

人地叫南部航空啊

搞北京獨立

北獨

係中國境內南部航空

但亦可解作境外南部喎.......意思不明